[紀律部隊]做左幾年，見到d同期開始升/走

fg就考左做散仔
依家做左幾年，識唔少同事一係就轉去2a3o，一係就膊頭拎左粒花
反觀自己重係r&f入面浮浮沉沉
唉

是撚但啦 人比人 比死人

咩係r&f?

員佐級

巴打做警察？

同事有料轉去2a3o/有花既應該似入境

apply左唔少2a3o位
一係就過唔到WE，一係就直接收thank you letter
自問都重可以再努力去做好d，但係當見到有d鳩下鳩下既同事都走到or上到果陣，又會覺得好無奈

幾年就學人灰，幾時得你拎傷心柴

師兄咩force

i know that feel bro
尤其是2a3o果part我同你一樣
但唔知點解其他背景同自己相約嘅又考到

當見到差唔多年紀既開始上岸
就會成日諗幾時先輪到我

樓主u grad? 有無試下主動考啲紀錄部隊嘅officer?

好奇一問
做親紀律部隊係唔係都係奶共親中撚?
全部部門都係咁?

考EO囉

RnF點浮?

都係等十年升沙展姐

雪糕佬？

主要都係考自己部門幫辦同2a3o位
不過重係考緊

其實有無諗過自己能力不足? fib都未到 老細睇你唔順眼 就無得講姐

一來加人工慢過人(幾百蚊一個point)
二來2a3o max人工高一大截
三來就係見到走剩嘅都係本身條件比較差，自己唔甘心同佢地睇齊

其實你有冇諗過，自己真係同走剩嘅一樣差？
師兄唔會係05工記？

移記啦

樓主係咪啱啱放榜見自己榜上無名所以開post?

移記都叫升得快，又係大婆部門

其中一個原因啦
同埋之前報落d 2a3o見住人地收信interview，自己就石沉大海

算鳩數啦樓主
你望人地同事鳩下鳩下 係人地眼中你又何嘗唔係戇鳩鳩咁
呢個世界仲有啲人成日懷才不遇
實際上你又點知人地會唔會暗啞底仲努力過你
況且努力唔係大哂架喎
仲要講能力同機遇 仲要夠圓滑

轉去做柳記啦，而家好易升

其實講緊咩部門
搭單問老救 入境 海關 邊個好做

巴打正解，天時地理人和缺一不可。

老移有咩位好轉，做死一世r&f都唔太掂

我都係咁諗

勞工督察

就係呢啲死人自大心態 你又咩資質啊 話人鳩下鳩下 檢討下自己啦

做咗幾多年呀？其實要做2a3o最好趁後生有時間讀返個相關證書，唔洗係degree，diploma 都夠你有份面試

asso fg?
sf fg?
我買你唔係ugc 8大 grad

鳩下鳩下係想講平時成日見佢地都係食玩蒲多，點知無端端就有offer

巴打乜學歷？

Rank and file

點為之條件好 有冇例子

定中學grad

紀律部隊可以打紙走去其他部門咩？

同埋點解會覺得自己好人好多
入得去同一個post咪差唔多
人地玩果陣你係去讀書咩唔通

無答到 似唔係ugrad

degree holder or above
當然唔係top up果啲啦

我8大ugc
但同樓主一樣走又走唔到
升officer又有份in冇份升

同你一樣
當報左好多份2a3o連in都冇得in，見board就得個見字，同時又見到唔少條件相近既手足就輕鬆上岸
只係諗唔通自己衰邊範je

人地食玩蒲個溝通能力同埋自信都高你一截啦
仲有人地日日食玩蒲咩，返工諗野同放工睇書又同你講咩